城寨「政治咖哩飯」| 范國威、劉細良

8pm

希望細良無燈左我哋，我出埋熱門post，唔想我老母被問候

劉細良: 政府高層流傳鄭若驊辭職下台，仍有待核實

好奇一問
范國威幫過咩手？